職場問題 (發生於WS Group) 利伸新鮮人

係咪每個腦世放假都要搵同事做野?
事由想拎份人名名單(省略) 放假腦世放假同事
:請問同另一位同有果日既簽到名單
:我要聽日先比到你

(我花生:心諗佢係咪真係咁忙，我眼見個更期係dayoff)

:我係拎黎存檔姐
之後一輪咀打字

本人小薯文職仔一個